絲打入 嚟M點樣止痛

今日個肚隱隱痛左成日，以為係本熱幻茶作怪
點知一去廁所

每次頭兩日都痛到出唔到門口
試過飲完薑茶出街 落巴士即嘔
標冷汗又柯爛屎

除左止痛藥之外 有無咩方法

我會瞓覺 瞓著咗就feel唔到痛
or痴暖貼

邊有絲打

搵男朋友中出 嚟緊十個月都唔會痛

去政府啲健康院睇m痛佢會俾一大包黃綠色嘅止痛藥你 本身痛到又痾又嘔嘅我食完都止到痛 絕對可以一戰

食止痛藥啦

飲熱水

食藥

我老婆好似係飲 念咩方 好似係咩黑糖4蜜膏
之後就好左好多 依家都冇咩提過話痛

痾m大法

係咪彈炸 上面有啲字

但好似好貴呀 要飲足28日

返工返學點算

大肚？

咩都飲熱水

我放棄控制佢 由佢痛死算

飲熱朱古力

難飲到傻

10個月快樂換黎長憂99啵
識唔識計數

唔食藥邊得食痛博士

M個時飲痾Ｑ死你啦
你寒底定熱底呀

薑茶飲一定要趁熱飲
而且寒底同熱底飲唔同嘢

如果痛攬住個暖水袋先

食雪糕

我覺得我係熱 但睇中醫話我外熱內寒
個次係地鐵站嘔到仆街
問職員借廁所
佢勁好 tb黎 係女廁門口等我爆石
又比水我飲
多謝你 九龍灣站職員

做下運動 以前我會痛到暈係地幾秒

通常著住背心開冷氣再食兩粒冰先爽啵

絲打 仲有幾百次M要黎 唔好放棄

做乜唔問埋個中醫要飲咩呢
天才少年

但我見啲成日做運動既女仔都痛啵
不過多謝你

你今日飲咪仲有27日飲囉

順口想問下有無食咩可以令period快d到
星期尾去旅行，想快d到唔洗痛住去

男人入泥搵model answer
點答女朋友泥M而個問題

留名學嘢
次次嚟每日最少啪2粒止痛藥

老婆話 佢都係一個月飲一盒 一盒5包 飲5日only

佢話真係好左好多依家

你小心身體呀

呢隻勁補喎
我嚟完一飲就會嚟多次

睇你都係想攪野方便的

下次試下先 多謝你

笑左

係肚臍下嘅位置，用三隻手指大力按住，一分鐘到，就止到一陣痛

中醫角度，唔記得左係邊睇返黎，但真係有用

飲中藥
其實中藥入面有益母草呢味藥就止到痛
飲中藥飲得啱 其實同食止痛藥丸一樣快止痛
利申試過痛到行唔到 暈喺街

平時坐唔好繞腳 行路唔好外八 訓教仰天訓 同埋聽講飲保礦力有效 應該人人唔同 只供參考

同屋企人去
女仔m到除左痛亦會肚脹
谷住無哂胃口
去旅行最慘係噉

黎m頭一兩日成日肚痾

留名學野
不過平時做多d運動堅有用

平常我唔飲凍飲
雪糕嗰啲都戒

好似有得睇醫生，同佢講去旅行
不過星期尾就去而家會唔會太遲睇

我之前去旅行會去藥房買藥 黎m前3日keep住食到你想黎m果日 第2日就會黎

試過痛到嘔
差唔多個個月都要靠止痛藥先唔會痛死
但好似聽人講食得多會冇用
唔知以後點算好

切左個卵巢

我平時如果真係勁痛
又可以係屋企就係痴暖貼 食止痛藥訓教
但其實都覺得食止痛藥都係心理作用多
但如果真係有野做 唔訓得
覺得痴個暖貼都已經好大幫助

我家姐都有飲
邊洗飲28日咁多
M後連續飲5日咋嘛

不過我家姐麻麻陣當歸味
佢要沖水飲

利申: 成日俾佢當工人使，有幫佢沖過